我想翻翻去1970年

其實香港都靚過

老豆果陣得果3歲